金義聖調景嶺拍人鏈

金義聖調景嶺拍人鏈

金義聖昨晚再在沙田拍攝人鏈。

韓片《屍殺列車》男星金義聖，自反送中運動爆發後，一直關心香港情況，前日他更在港與韓國MBC新聞節目《探查企劃 Straight》攝製隊一齊踩入灣仔、金鐘等地採訪。即使面對警方以水炮車驅散群眾又施放催淚彈，金義聖都未有退縮，更堅拒戴上「豬嘴」，直言以前經常吸催淚煙。

相關新聞：【蘋聞重溫】《信報》拒開天窗即停寫

威爾斯醫院
金義聖昨日分別到調景嶺及沙田威爾斯醫院拍攝，還開Ig直播。

調景嶺

金義聖前晚大約拍攝至晚上7時，就回酒店整理影片，他安頓後不忘向網民宣傳香港的情況，上載一張寫上「Five Demands Not one less」的照片上Ig，並留言：「I was there」。金義聖今次預計來港拍攝數日，昨早他又出動，先去調景嶺拍攝學生組織人鏈及叫口號，隨後又到沙田威爾斯親王醫院拍攝，他還開Ig做直播，由人鏈的起始拍到「龍尾」，好讓更多網民更了解香港年輕人如何和平抗爭。

撰文：翁可人

上一則
上一則
【傳統名校】精英遍佈各界

下一則
下一則
梁朝偉孖跌膊女打邊爐

【蘋聞重溫】《信報》拒開天窗即停寫
【染紅校長】夫為財庫局局長劉怡翔
【傳統名校】精英遍佈各界
不忿學生被屈築人鏈換午餐王迪詩怒斥女拔校長污衊師妹毀校譽

【922攻略流出】
907加強版配合hkmap live
更「大局」交通測試，彩虹戰衣、影帝、機巴、塞鐵、嶄新突擊RB、私家車傾巢而出，裡應外合
+機場員工集體Call Sick
+雷達站/機場附近新搞作
+大量中港貨櫃司機加入物資支援！

更多攻略，陸續公布，敬請留意

最右藍衫係咪pepe女護士？